有冇人知究竟ig story個撚屌排名係點構造？

研究左好耐都唔明，究竟係點先會排到頭？大家互stalk得多定點

你睇得多佢

但好多排頭既人我都冇stalk過喎

比女朋友發現左你stalk其他女

我都想知

掃ig果陣佢會計住你停係每一張相個時間
用黎排相同story次序

新add會排頭

真既？淨係計我單方面停留？